呢排出街多左女望我，代表乜？？？

佢地係咪喺疫情下好寂寞 想溝我？

啲女心諗

喺條街難得見到條咁柒嘅柒頭
忍唔住望多你兩眼都要俾你攞嚟打飛機

拉番褲鍊啦

我啲褲扣鈕

唔洗

好過做nobody

證明樓豬係百年難得一遇嘅弱智

佢心諗點解戴咗口罩都咁樣衰

你好男人

最近天氣熱又多雨, 得閒多的沖涼換下衫, 你就一出街就好似架流動垃圾車咁, 緊係望住你...

呢個post酸到

你係咪冇戴口罩

思覺失調徵兆

樓主好靚仔。佢地想強姦你

代表你冇戴口罩

我仲係男仔黎。。👉🏻👈🏻

咪挽- -